骨折，黑警死全家

醫生話手臂骨斷開三節，而家落左鋼釘鋼板

保重身體巴打

唔好意思, 借位宣傳
[民調輸緊] 你認為香港應否就《反蒙面法》立法？

巴打加油

被棍打？

黑警死全家

琴日個FA?
屌佢老母系

手足辛苦了 休息多啲盡快養返好傷

巴打保重身體

安心養傷,煲底見

保重

心痛巴打

佢點搞到咁？

快啲好返

保重手足

祝巴打快d好返

好好休息！
佢地會有報應！

保重巴打

保重呀 唔好亂講自己資料呀

加油啊巴打